有冇手足覺得中環d OL好撚正？

每次去親中環都會用金睛火眼望d OL

伯母仲正
個鮑黑過墨斗